呢個黑人唱歌真係笑撚死我

點解有時係男人聲

睇佢其他片，男人黎

算唔錯啦

樓主聽下呢個經典

Focus 左黑人中間牙隙